公投，誰是連登首席過街老鼠

正評：思古井

負評：蔣介石

連仔

可唔可以加多項

神探+跟車太貼既連登仔

唔通蔣仔真係搵到接班人？

思古井利用咁多人同情心, 仲叫人課金, 仲想搞14歲妹妹仔

醬仔仲有啲信徒
首席一定係銘囝

蔣囝追多衰亂屈人亂起人底姐，條思古井屈撚返人轉頭仲要利用巴打嘅同情心

醬仔今次都好積極推古仔post

其實蔣介石有冇打算幫手追擊思狗

佢話聯絡咗思狗同學

咁咪無人記得佢之前點柒

我見雲巴佢哋仲狙擊緊

why not both

醬生依家一票

蔣囝智障不嬲都知

但思古撚一直都在玩命

思狗超越左蔣仔

兩個都係反社會人格障礙 打和啦

思古狗公 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 蔣囝
蔣囝蠢, 不過思古狗公係超聰明有預謀咁利用連登
聰明既賤種要死全家

蔣囝今次真係要多謝思狗

蔣囝排第二囉咁